求耳機推介 budget around 1k

budget around 1k 左右
平時聽 廣東OR 日本歌 為主
有咩耳機推介?
集思廣益 唔該!!